免費體育直播分享 (2)

每星期分享有咩節目免費睇 香港班電視台唔撚做宣傳 播都無人睇
仲有免費波唔係老憑 想睇自己隊一係俾錢一係自己搵link 唔好下下屌9電視台唔播強隊!
正式宣告西維爾台係迷勇迷狼迷西!

頭炮:

11/6 23:25 ch76 FIFA U-20 World Cup 2019 Semi Final [L]
12/6 ch77 深夜 02:25 FIFA 世青盃準決賽 [直播]
15/6 ch77 晚上 11:55 FIFA 世青盃決賽 [直播]
viutv ch99

6月11日 早上9時 金州勇士vs.多倫多速龍 game5

支持

香港都有今週勇士打速龍

我是來留名的
多謝樓主上一個post

有線77台琴日有賣廣告會直播女足世界盃四強同決賽

7月2 3 5 有排

Push

【🏀NBA總決賽直播🏀 金州勇士 VS 多倫多速龍】
速龍上場反勝勇士，贏埋聽朝9點呢場就可以攞到史上首次總冠軍！
仲要有埋主場之利！
各位球迷，大家覺得勇士仲有冇機會追返？🤔
Bookmark定直播link先👉：
又或者用ViuTV APP睇都得！
📡全部賽事均設有24小時網上重溫。
-----
🔔快啲記低其他直播時間，約定朋友一齊睇波！
6月14日 早上9時 多倫多速龍VS金州勇士（如需要）
6月17日 早上8時 金州勇士VS多倫多速龍（如需要）
#NBA總決賽 #金州勇士 #多倫多速龍 #每場不漏 #足本直播

99播緊勇對速

有第六場睇

樓主好波

今晚11:30pm同2:30am
世青盃4強

頭場冇網上直播

76台無

【FIFA世青盃 4強】🇪🇨厄瓜多爾 vs 🇰🇷南韓
衛星直播 6月11日 深夜2:25 (即6月12日 凌晨 2:25)

FIFA世青盃嚟到準決賽階段，睇返南韓殺入準決賽嘅路都相當崎嶇，16強先淘汰日本，再喺8強賽和塞內加爾，最後要互射12碼先可以晉身準決賽。近年「太極虎」都有唔少年青球員出走到歐洲球會學師繼而取得成功例子，今屆世青盃就有一個效力西甲華倫西亞嘅新星 - 李康仁，此子出名速度快兼技術細膩，於8強賽事更交出一個入球兩次助攻嘅精彩表現，今仗對陣厄瓜多爾記緊留意𠵱位「新孫興慜」喇！

#香港開電視 #HKOpenTV #FIFA世青盃

1125 76台直播鳥對意

No one cares

Link?

電視76台

意被屌打

1:0 烏克蘭

烏紅牌

1:1

炸

1:0

foul咩

完烏克蘭入決賽

意粉

02:45 77台播泡狗

今晚早啲瞓

開波

泡1:0

開電視暗串達哥

串咩?

咩達哥完全幫唔到手 好曳

2:0炸

屌

完決賽泡對鳥

南韓好波 亞洲之光

【🏀NBA總決賽直播🏀多倫多速龍 VS 金州勇士】

上場打到最後一秒鐘真係好刺激！勇士又奪一局！究竟Game6 勇士可唔可以再下一城？記住ViuTV直播一場不漏！

萬大事Bookmark定直播link先👉：
又或者用ViuTV APP睇都得！
📡全部賽事均設有24小時網上重溫。
-----
🔔快啲記低其他直播時間，約定朋友一齊睇波！
6月8日 早上9時 多倫多速龍 VS 金州勇士
6月11日 早上9時 金州勇士VS多倫多速龍
6月14日 早上9時 多倫多速龍VS金州勇士

6月17日 早上8時 金州勇士VS多倫多速龍（如需要）
#NBA總決賽 #金州勇士 #多倫多速龍 #每場不漏 #足本直播

99 nba game 6 09:00

06月14日日本職業足球聯賽
下午05:45川崎前鋒 對 札幌岡薩多 Ch662

06月14日FIFA女子世界盃
晚上08:45日本 對 蘇格蘭 Ch604

06月15日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 神戶勝利船 Ch662

06月15日日本職業足球聯賽
下午05:55大分三神 對 名古屋鯨魚 Ch604

15/6 晚上 11:55 ch 77 FIFA 世青盃決賽 - 烏克蘭 對 南韓 [直播]

速龍勝4:2 冠軍

烏克蘭！！

mvp

支持亞洲之光南韓替亞洲再奪一個青年賽冠軍

亞洲恥辱

睇咁多場 華西韓仔係最突出

如果加埋你愛隊個韓仔就更加犀利

亞洲的驕傲 （戰力最強）
伊朗
亞洲的光榮 （成績最好）
南韓

有無台播美洲杯
發覺原來聽日開鑼

我愛隊唔係泡狗

係韓國人 唔係狗
日本人殺香港人唔個別道歉才是狗
中國人是蝗蟲
講緊拜仁個韓國仔呀

拜仁唔放佢踢世青盃

now 但要加300蚊

唔值啦 咁都300

等viu 有無機free幾場俾大家爽下

應該無。u20 女子 fifa規定免費播幾場先有
呢個杯wfc

上屆viu都有免費直播幾場
今年冇

【FIFA世青盃 4強】🇺🇦烏克蘭 vs 🇰🇷南韓
衛星直播6月15日 晚上11:55

南韓U20喺世青盃4強戰以1:0擊敗厄瓜多爾U20國家隊，歷史性闖入決賽，將與烏克蘭U20爭奪冠軍寶座！回顧4強戰，「太極虎」中場球員 - 李康仁表現出色，主理罰球時，全世界以為佢會斬入禁區博混亂啦，點知佢見對手右閘失位，第一時間開出靚直線畀隊友崔浚，助球隊射入全場唯一入球！除咗李康仁之外，烏克蘭中場都有新星布利沙，此子今屆比賽又有入球又有助攻，極其吸睛，決賽將會係兩位中場新貴比拼較技嘅舞台，大家真係要密切留意喇！

#香港開電視 #HKOpenTV #FIFA世青盃

有播過咩 無印象

2016 16隊個次有
不過因為撞左歐國盃 所以少少wfc
揭幕戰播過 巴西又播過 好似仲有

世青決個電視預告啲告白暗撐反修例
頭先喺77見到

06月15日日本職業足球聯賽
下午05:55大分三神 對 名古屋鯨魚 Ch604

06月15日FIFA女子世界盃
晚上08:45荷蘭 對 喀麥隆 Ch604

06月16日FIFA女子世界盃
晚上08:45瑞典 對 泰國 Ch604

06月15日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 神戶勝利船 Ch662

06月15日FIFA女子世界盃
晚上08:45荷蘭 對 喀麥隆 Ch604

15/6 晚上 11:55 ch 77 FIFA 世青盃決賽 - 烏克蘭 對 南韓

06月16日FIFA女子世界盃
晚上08:45瑞典 對 泰國 Ch604

06月17日FIFA女子世界盃
晚上11:55中國 對 西班牙 Ch604

2:1 荷蘭

3：1

2355 77台播決賽

iOS 個apps係咪冇聲？搞到要用網站睇

馬會阿伯睇到屌晒鬼

舜文和仔講波

個個都上盤

睇好泡狗

要咗半和

差d pk

泡菜VAR

VAR

12碼

泡菜12M

垃圾韓國使夠橫手未
上場就偷雞射快罰球
今場

泡1-0

抵輸啦

烏克蘭要反杯呀 香港已經好多唔開心既野發生 唔想再多樣

呢球真係12m

原來個龍係皇馬

咪係

澤界可以選擇就不如咪比啦
一開波就想殺死場波

有var 好難了

條友應該無睇9up
8PM唔睇粵講會而家睇波咩

佢反泡

好撚驚烏克蘭真係因為咁而輸左

狂攻唔怕既

熱刺都係歐聯決賽開波無耐輸十二碼就追唔返

泡同利點比

開始晒時間

終於派牌

1-1

李康仁派膠

另一個

金世允

半大

咁搞法泡菜等陣輸多粒

太死守 個勢輸晒

飲水+VAR都係補4分鐘

博12碼了

半場1:1

2:1

中楣

幾好睇

2:1 完啦

好撚快

好撚勁呢下

3:1 yeah

好撚勁

俾多球啦屌

金球係咪烏仔10號呢

係

恭喜泡取得亞軍

泡仔金球獎

諗起16年前個馬達
又係亞洲人
不過長大後失左蹤

但都祝福仁仔

唔知點解最近幾年有種感覺好似逢親大賽個金球獎都係要頒比亞軍果個 搞到人地拎住個獎但係死老豆咁樣 不過尋晚我睇完就去左沖涼 佢咩表情我就唔知了

睇返wiki
好似一直都係效力返果間國內球會

無咩特別傷心

摩迪lo

2:0

4：0

06月17日FIFA女子世界盃
晚上11:55中國 對 西班牙 Ch604

西班牙咁住嚟屌

免費直播所有u21 歐國盃賽事
登記做會員就睇到

大船塞爾輸緊

0-0 燈到

06月19日日本聯賽盃
下午05:55FC東京 對 大阪櫻花 Ch661

06月20日FIFA女子世界盃
晚上11:55荷蘭 對 加拿大 Ch604

突然冇左live

個網有問題？

又有返

06月22日日本職業足球聯賽
中午12:45札幌岡薩多 對 鳥棲砂岩 Ch662

06月22日日本職業足球聯賽
下午04:45神戶勝利船 對 大分三神 Ch662

06月22日日本乙組足球聯賽
下午05:55柏雷素爾 對 千葉市原 Ch604

06月22日FIFA女子世界盃
晚上11:25德國 對 尼日利亞 Ch604

thx bro

半場2：0

洪都拉斯咁既表現22年外圍賽最後一輪唔駛預佢 除非金盃hea踢

正氣3：1

垃圾 廢西隊 30射都一球入唔到

其實陣容係點 你有無分析過
佢地連梯隊都廢到嘔泡
何解一隊14年仲有得踢分組賽既波突然弱化得咁緊要

無留意過。剩識柏拉斯奧斯

06月22日日本職業足球聯賽
下午04:45神戶勝利船 對 大分三神 Ch662

06月22日日本乙組足球聯賽
下午05:55柏雷素爾 對 千葉市原 Ch604

06月22日FIFA女子世界盃
晚上11:25德國 對 尼日利亞 Ch604

06月23日FIFA女子世界盃
晚上11:25英格蘭 對 喀麥隆 Ch604

今晚8點喺香港欖球總會個FB page直播香港作客對馬來西亞嘅亞洲欖球錦標賽

link :

半場 馬來西亞0:33香港

全場 馬來西亞0:71香港

06月22日FIFA女子世界盃
晚上11:25德國 對 尼日利亞 Ch604

06月23日FIFA女子世界盃
晚上11:25英格蘭 對 喀麥隆 Ch604

06月24日FIFA女子世界盃
晚上11:55西班牙 對 美國 Ch604

06月25日FIFA女子世界盃
晚上11:55意大利 對 中國 Ch604

ht 2:0

06月23日FIFA女子世界盃
晚上11:25英格蘭 對 喀麥隆 Ch604

06月24日FIFA女子世界盃
晚上11:55西班牙 對 美國 Ch604

06月25日FIFA女子世界盃
晚上11:55意大利 對 中國 Ch604

正評支持樓主嘅恆心

06月24日FIFA女子世界盃
晚上11:55西班牙 對 美國 Ch604

06月25日FIFA女子世界盃
晚上11:55意大利 對 中國 Ch604

開波西班牙 對 美國 Ch604

06月25日FIFA女子世界盃
晚上11:55意大利 對 中國 Ch604

06月26日日本聯賽盃
下午05:55大阪櫻花 對 FC東京 Ch662

06月27日FIFA女子世界盃
深夜02:55半準決賽 Ch604

06月28日FIFA女子世界盃
深夜02:55半準決賽 Ch604

意1:0

06月26日日本聯賽盃
下午05:55大阪櫻花 對 FC東京 Ch662

06月27日FIFA女子世界盃
深夜02:55挪威 對 英格蘭 Ch604

06月28日FIFA女子世界盃
深夜02:55法國 對 美國 Ch604

06月29日日本乙組足球聯賽
下午04:55大宮松鼠 對 金澤薩維根 Ch604

06月29日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 橫濱水手 Ch662

【來季港超聯繼續由東網獨家直播！】—2019-20中銀人壽香港超級聯賽

東網將繼續成為港超聯獨家網上轉播媒體！本地及海外球迷可以透過網上及手機app觀看港超聯賽事直播。

同時，東網會投放更多資源，改善直播畫質及流暢度，並加強相關配套，讓大家可隨時隨地緊貼港超聯消息，以及欣賞直播賽事，一齊「我撐本地波」！

#HKPL #獨家直播

06月28日FIFA女子世界盃
深夜02:50法國 對 美國 Ch604

06月29日日本乙組足球聯賽
下午04:55大宮松鼠 對 金澤薩維根 Ch604

06月29日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 橫濱水手 Ch662

06月29日FIFA女子世界盃
晚上08:55意大利 對 荷蘭 Ch604

2/7深夜 02:55 FIFA女子世界盃準決賽 [直播] ch77
3/7深夜 02:55 FIFA女子世界盃準決賽 [直播] ch77

06月29日日本乙組足球聯賽
下午04:55大宮松鼠 對 金澤薩維根 Ch604

06月29日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 橫濱水手 Ch662

06月29日FIFA女子世界盃
晚上08:55意大利 對 荷蘭 Ch604

06月29日FIFA女子世界盃
午夜12:20德國 對 瑞典 Ch604

女足無人理

【免費女子世界盃4強】

與其深夜四點九唔搭八，
不如深夜三點七上八落。

FIFA Women's World Cup
今晚 #英格蘭 Vs #美國
星期三 #荷蘭 Vs #瑞典

有線603 深夜2:50
香港開電視 深夜2:55

Lok Fai Felix Hui

#RyLIVE
#FIFAWWC
#有線體育
#香港開電視

開波直播

支持祖國！

美國按屌

1:0 美國

1-0，屈到

好撚勁美女

個講波佬我以為睇緊fox sport德甲

柏林?

好過好多男足

2:1美

2:2

紅埋英女

完 美女入決賽

【FIFA女子世界盃】 🇳🇱荷蘭 vs 🇸🇪瑞典
衛星直播7月3日 深夜2:55 (即7月4日 凌晨 2:55)

荷蘭女足喺8強以2:0擊敗義大利，而瑞典則以2:1險勝德國，兩隊雙雙闖入準決賽。今次躋身世界盃準決賽係荷蘭隊隊史上嘅首次，作為準決賽新丁或許會被人睇低，但其實荷蘭女足球員都喺全職業球員，當中仲有現效力巴塞隆拿嘅馬丹斯，經驗上可能唔夠但實力都叫雄厚。而瑞典已經係第四次踢入女子世界盃準決賽，最好成績係2003年決賽被德國擊敗奪得亞軍，今屆於8強擊敗德國復仇成功，準決賽必定會乘勝追擊，誓要殺入決賽！

#香港開電視 #HKOpenTV #女子世界盃

就開波荷女

7/7 2300 ch77直播女足決賽 荷蘭對美國

2019國際冠軍盃賽程出爐，總計12支球隊要在美國、中國和新加坡進行18場比賽，包括尤文圖斯、曼聯、皇馬及拜仁慕尼黑等歐洲豪門球隊都在參賽名單中。

myTV SUPER 獨家直播國際冠軍盃
「*」同時於免費頻道無線財經·資訊台（85頻道）播放

播放日期 播放時間 賽事

7月17日（星期三） 早上9時06分 羅馬 對 瓜達拉哈拉

7 月18日（星期四） 早上11時06分 阿仙奴 對 拜仁慕尼黑

7月20日（星期六） 晚上7時36分 曼聯 對 國際米蘭* （tvb 85台免費直播）

7月20日（星期六） 深夜4時06分 賓菲加 對 瓜達拉哈拉

7月21日（星期日） 早上6時06分 阿仙奴 對 羅馬

7月21日（星期日） 早上8時06分 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里* （tvb 85台免費直播）

7月21日（星期日） 晚上7時36分 祖雲達斯 對 熱刺*（tvb 85台免費直播）

7月24日（星期三） 早上7時06分 皇家馬德里 對 阿仙奴

7月24日（星期三） 早上9時06分 拜仁慕尼黑 對 AC米蘭

7月24日（星期三） 早上9時06分 瓜達拉哈拉 對 馬德里體育會

7月25 日（星期四） 早上8時06分 羅馬 對 賓菲加

7月25日（星期四） 晚上7時36分 熱刺 對 曼聯*（tvb 85台免費直播）

7月27日（星期六） 早上8時06分 皇家馬德里 對 馬德里體育會*（tvb 85台免費直播）

7月28日（星期日） 深夜3時06分 AC米蘭 對 賓菲加

8月3日（星期六） 深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月4日（星期日） 晚上10時06分 熱刺 對 國際米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）

07月06日日本職業足球聯賽
下午05:55廣島三箭 對 大阪櫻花 Ch604

07月06日FIFA女子世界盃
晚上10:55英格蘭 對 瑞典 Ch604

07月07日日本職業足球聯賽
中午12:45札幌岡薩多 對 松本山雅 Ch661

睇唔到

Why? 未開flash?

用macbook睇唔到

做乜國際球會盃啲時間咁騎呢
xx:06開波

【中國人壽（海外）呈獻：FIVB世界女排聯賽 (決賽周)】
衛星直播 7月7日 下午2:55 ［季軍賽］ 下午7:25 ［決賽］

FIVB世界女排聯賽（決賽周）嘅決賽同季軍賽將於今日喺南京上演！各支勁旅必定於賽場上盡施渾身解數，為爭奪賽事總冠軍而努力。如果細心留意，土耳其隊喺決賽周表現相當搶眼，於分組賽中先後以3:1戰勝中國同3:0橫掃意大利，可見土耳其攻力之強橫！另外，美國於分組賽中喺巴西同波蘭身上取得兩勝，盡顯傳統勁旅嘅實力，相信亦會係奪標嘅熱門。

【FIFA女子世界盃】 🇺🇸美國 vs 🇳🇱荷蘭
衛星直播7月7日 晚上10:55

荷蘭女足近年極速冒起，準決賽以1:0淘汰瑞典，歷史性首次登陸女子世界盃決賽舞台。要知道荷蘭女足球員都係職業球員，準決賽入波功臣就係效力緊曼聯嘅格羅恩，另外隊中10號雲迪當克亦效力阿仙奴，可見荷蘭有足夠實力問鼎冠軍。而上屆冠軍美國女足陣容亦相當有料，名將摩根依然在陣中，佢仲喺準決賽有入波𠻹！另外美國隊長娜賓露亦係好波之人，決賽兩隊必定踢得難分難解！

#香港開電視 #HKOpenTV #女子世界盃

77播示威

播啦

估下美國頭15分鐘有冇波入

no

終於冇

55波

哇 差些入

ht0:0 好睇過利對熱

荷妹好韌

荷蘭龍勁到

usa pk

1:0 usa

又真係踢到人

靚波

荷龍幾勁

始終都係摩根最靚

咁都唔入 獨

完場美國冠軍

07月13日日本職業足球聯賽
下午05:45橫濱水手 對 浦和紅鑽 Ch662

07月13日日本職業足球聯賽
下午05:55大分三神 對 札幌岡薩多 Ch604

07月14日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 川崎前鋒 Ch662

【免費電視直播提示】
1) 利物浦季前熱身賽：利物浦 vs 多蒙特
開賽時間：香港時間7月20日（星期六）08:00 a.m.
香港開電視（77台）07:55 a.m. 開始直播節目

2) 國際冠軍盃 2019：拜仁慕尼黑 vs 皇家馬德里
開賽時間：香港時間7月21日（星期日）08:00 a.m.
無線電視財經．資訊台（85台）直播

節目表：

(arthur)

想問下啲國際冠軍盃係mytvSuper咩台

8點又寫6點

1：0

拜仁有冇希望買左2個後衛
走左3個人

無 咪又二打六 16強玩完 被英西橫掃

贏3比1 有冇轉機

rm c隊

點先有希望

清左漢尼斯班廢老

【利物浦季前熱身賽】利物浦 vs 西維爾
衛星直播7月21日 深夜05:55 (即7月22日 凌晨 05:55)

紅軍係轉會市場上仲未有大動作，季前熱身賽三叉戟沙拿、文尼同法明奴都唔踢之下，一定係留意隊中新秀同邊緣球員啦！新星方面大家可以留意下布魯斯特，傳聞此子被高普寵愛，係重點培育嘅球員。另外22歲嘅哈利威爾遜上季被外借到打比郡，英冠上陣43場斬獲16個入球，所以都要重點留意！而西維爾方面就較多新面孔，轉會期間簽入8位新球員，睇嚟隊波都要花時間重新夾過，就睇下今場對利物浦一班球員夾成點啦！

#利物浦 #西維爾 #YNWA

7月25日（星期四） 晚上7時36分 熱刺 對 曼聯*（tvb 85台免費直播）

7月27日（星期六） 早上8時06分 皇家馬德里 對 馬德里體育會*（tvb 85台免費直播）

8月3日（星期六） 深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月4日（星期日） 晚上10時06分 熱刺 對 國際米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）

開波77播利

1950 85台 傑志對曼城

0800 77台播利對士

米勞列柯蛋。利0：1

呢個場細到

推
琴晚個手足爭咗個banner

1：1

2：1反cup

2：2

ch77
28/7 晚上 11:55 利物浦季前熱身賽 - 利物浦 對 拿玻里 [直播]
30/7 晚上 11:55 拜仁慕尼黑四角賽準決賽 - 皇家馬德里 對 熱刺 [直播]
31/7 深夜 02:25 拜仁慕尼黑四角賽準決賽 - 拜仁慕尼黑 對 費倫巴治 [直播]
31/7 晚上 11:55 拜仁慕尼黑四角賽季軍賽 [直播]
1/8 深夜 02:25 拜仁慕尼黑四角賽決賽 [直播]

7月25日（星期四） 晚上7時36分 熱刺 對 曼聯*（tvb 85台免費直播）

7月27日（星期六） 早上8時06分 皇家馬德里 對 馬德里體育會*（tvb 85台免費直播）

8月3日（星期六） 深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月4日（星期日） 晚上10時06分 熱刺 對 國際米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）
1
0

85播曼熱

1:0 曼狗

1:1 熱

2:1mu

7月27日（星期六） 早上8時06分 皇家馬德里 對 馬德里體育會*（tvb 85台免費直播

Thanks

0805 live

0:1 atm

邊個講波

黃耀富崔錦棠

黃耀富（係咁講咁呀咁呀）好銀耳，崔錦棠

兩個都好銀耳

點解會不停講賠率？
唔講以為睇梗球彩台

蝗後防

3:0

咩料皇馬

睇黎車真係有黑皇氣功效

felix勁

4:0

皇馬廢撚到

垃圾後防

馬體會勁撚到。。比波下下到位

差些50

軌去鍠無好下場
柒到

咁都唔入

蝗中柱

pk

5:0

特登開app睇佢入

ht 0:5

重馬有冇希望

出久保啦

最想睇佢 上場無出

我好鍾意 CCTVB 個講波佬
我覺得係香港繼林尚義之後最好嗰個
佢對足球嘅理解同分析我覺得幾唔錯
講波幾持平，但又生鬼幽默
講波好貼地，唔扮上菜
好似喺酒吧同朋友吹水咁嘅感覺
又唔驚得罪大會球迷
見到問題，就即刻鬧
講嘢有內涵
我鍾意

還掂都輸 俾久保踢吓啦

6:0

6:1

出久保

雙紅

7:1

2:7

7:3

07月27日日本乙組足球聯賽
下午04:55甲府風林 對 岡山綠雉 Ch604

07月27日日本乙組足球聯賽
下午05:55大宮松鼠 對 山口雷法 Ch662

07月28日利物浦季前熱身賽
晚上11:55利物浦 對 拿玻里 Ch77

皇馬巴塞未來輸死你地
買狗國球員

【敬請留意】
無家者世界盃2019將會喺威爾斯嘅卡迪夫城進行，香港隊同巴西、美國、斯洛文尼亞、保加利亞被編入D組。今晚香港時間 9： 55pm （英國時間下午 2:55） 開始第一場比賽 ，對手為保加利亞。

到時大會Youtube channel 都會直播呢場賽事：
2.https://

希望大家可以支持香港隊喇！ 香港隊加油！

麵撈

圖片及有關資料出處： 香港街頭足球 Street Soccer Hong Kong facebook

#keymansoho #無家者世界盃2019 #威爾斯 #卡迪夫城 #LIVE #HomelessWorldCup2019 #Wales #cardiffcity #香港勁揪

【利物浦季前熱身賽】利物浦 vs 拿玻里
衛星直播7月28日 晚上11:55

紅軍美國之旅至今三場不勝，上場僅僅以2:2賽和士砵亭，被高普首肯續用嘅門將米洛列特竟然喺此役中表演「琵琶手」而直接導致球隊失球，場面確實尷尬。講到下場出戰攻力強嘅拿玻里，前場有恩沙尼治、米利克及梅頓斯等好手，睇嚟利記要保住後防不失真係相當有難度喇！

#利物浦 #拿玻里 #YNWA

星期日 17 球會賽 00:00 利物浦 ： 拿玻里 ch77

星期日 23 國冠盃 03:00 AC米蘭 ： 賓菲加 ch85

77直播中

1:0 拿

0:2

【拜仁慕尼黑四角賽】
衛星直播7月30日
晚上11:55 準決賽 皇家馬德里 vs 熱刺
深夜2:55 準決賽 拜仁慕尼黑 vs 費倫巴治

一個晚上竟然可以享受「雙料娛樂」！？先有頭場皇馬對熱 刺，尾場有拜仁對費倫巴治！話哂正 值 球員轉會窗，四隊歐洲勁旅都有球員出出入入，就皇馬嚟講，有「夏世三」之稱嘅夏薩特由車路士來投，被球會視為未來重心，今場對熱刺就睇
吓 夏薩特融合到球隊未喇！尾場重點當然放係拜仁身上啦！拜仁正 值 換班時期，隊中老將離隊或退休，後防就有大將曉姆斯同拉芬拿又轉投其他球會，傳奇翼鋒「2R」洛賓同列比利都相繼離開，讓出空間俾年青一代上位，但究竟新一代又可唔可完美接班呢？大家就好好留意【拜仁慕尼黑四角賽】！

#AudiCup #奧迪盃 #皇馬 #熱刺 #拜仁 #費倫巴治

77?

今晚77連播兩場

馬會冇開尾場

竟然

1：0熱

屌 有就發達 長追next goal

半場5：0

馬會唔開 明唔益你 有都1.1幾啦

6：1

有冇希望

對手廢

07月31日日本乙組足球聯賽
下午05:55金澤薩維根 對 京都不死島 Ch604

07月31日日本職業足球聯賽
晚上06:15浦和紅鑽 對 鹿島鹿角 Ch662

07月31日利物浦季前熱身賽
午夜12:55利物浦 對 里昂 Ch661

ch77
1/8
00:00 皇馬對費倫巴治
02:30 拜仁對熱刺

ch 76
01:00 International Friendly Match 2019 - Liverpool vs Lyon

1:0 費倫

2:1皇反勝

76台播利

利0:1

3:2 皇

3:3

liv 1:1

rm 4:3

liv 2:1

5:3

3:1 利

熱1:0

完全唔知有呢場

凈係睇77

唔知有呢個台添
係咪無網上版？

係 得電視

8月3日（星期六） 深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月4日（星期日） 晚上10時06分 熱刺 對 國際米蘭*（tvb 85台免費直播）

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）

08月02日日本職業足球聯賽
下午05:45神戶勝利船 對 大阪飛腳 Ch662

08月03日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 大阪櫻花 Ch662

08月03日日本職業足球聯賽
下午05:55湘南比馬 對 鹿島鹿角 Ch604

08月04日日本乙組足球聯賽
下午05:55大宮松鼠 對 山形山神 Ch604

oncc

03/08 00:30波琴 VS 比勒費爾德
04/08 19:30海登咸 VS 史特加
11/08 13:25無家者世界盃（香港區）籌款賽
17/08 00:30漢堡 VS 波琴
17/08 19:00史特加 VS 聖保利
24/08 00:30奧厄 VS 史特加

Cctvb近幾年都有播德國超級盃 今年唔播？

準備播中國超級盃

【東京奧運女排洲際資格賽 - 中國 對 德國】
衛星直播 8月3日 下午 7:55

噚日以3:0大戰捷克後，雄心壯志嘅中國女排今仗就對德國隊。由利普曼領銜嘅德國女排近年表現出色，擊敗勁旅巴西隊嘅閃光表現叫人難忘，於今次資格賽拎到奧運門票嘅呼聲相當高！但要注意嘅係，球隊現正遭受重創，隊中自由人杜爾因多線作戰，壓力過大下宣佈退出國家隊，主攻線上嘅奧爾特曼又因腿傷無緣參賽，今仗對中國女排究竟可唔可以絕處逢生呢？

#香港開電視 #HKOpenTV #女排

深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播

仲以為無 佢12點

播了

1:0曼

多蒙特對拜仁會唔會有得播/有link?

無免費台

2:1反超

08月04日日本乙組足球聯賽
下午05:55大宮松鼠 對 山形山神 Ch604

0:1山神

大宮2:1

今晚7點30分準時開波！！！！

東網免費直播德乙聯賽：海登咸 VS 史特加

收看直播，請按下面鏈結：

3:2

史特1:0

8月4日（星期日） 晚上10時06分 熱刺 對 國際米蘭*（tvb 85台免費直播）

1:2

1：1 國米

如果有英冠就好囉

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）

08月10日日本職業足球聯賽
中午12:45札幌岡薩多 對 浦和紅鑽 Ch662

08月10日日本職業足球聯賽
下午04:55清水心跳 對 松本山雅 Ch661

08月10日日本職業足球聯賽
下午05:25鹿島鹿角 對 橫濱水手 Ch604

08月10日日本職業足球聯賽
下午05:45大分三神 對 神戶勝利船 Ch662

oncc
17/08 00:30漢堡 VS 波琴
17/08 19:00史特加 VS 聖保利
24/08 00:30奧厄 VS 史特加
24/08 19:00漢諾威 VS 格雷特霍夫
31/08 00:30辛特侯遜 VS 達斯泰特

尚八哥又來了

who

有無轉會窗直播LINK

你用app同網上睇就可以食尚八燒肉

cls

skysports

1245

邊到睇到662

唔知點解個畫面質素比之前仲差，本身都已經唔係好

寧願俾垃圾畫質人睇都唔擺76播

唔知關唔關香港足總事，
我記得N年前有報道過，免費台要播波要夾足總(唔記得係申請定點)

0:1

咁on9 關佢地撚事

好似係話會影響本地波既入場人數

不過真係唔係好記到D細節，因為無睇本地波超過十年了

播清水中

1:0清水

1-0

604清楚啲

1:0 696

玩波抵啦

08月10日日本職業足球聯賽
下午04:55清水心跳 對 松本山雅 Ch661

08月10日日本職業足球聯賽
下午05:25鹿島鹿角 對 橫濱水手 Ch604

08月10日日本職業足球聯賽
下午05:45大分三神 對 神戶勝利船 Ch662

08月11日日本乙組足球聯賽
下午05:55東京綠茵 對 鹿兒島聯 Ch604

橫濱特色

上cable個網睇唔到嘅點解

黑畫面嚟

撳flash

flash？

f5？

搵唔到flash可以撳喎ching

設定按flash

也不行

我用手機睇 604同661都睇到 但662就睇唔到

662有問題

神户1:0

訊號問題

2:0 696

黑哨到

幾明顯下

紅牌

696 2:1

有冇曼城acestream

神戶個後防執極都咁

推

有冇sopcast link 或者邊個網有每場波sopcast thx

有冇人有好似
依d 既LINK , 因為佢死左

8月10日（星期六） 深夜12時06分 馬德里體育會 對 祖雲達斯* （tvb 85台免費直播）

1:0. atm

Lm

0:1 626

3:2 cup

有無李城

08月17日日本職業足球聯賽
下午04:55清水心跳 對 札幌岡薩多 Ch604

08月17日日本職業足球聯賽
下午05:45FC東京 對 廣島三箭 Ch662

08月18日日本乙組足球聯賽
下午05:55東京綠茵 對 山形山神 Ch604

17/08 00:30漢堡 VS 波琴
17/08 19:00史特加 VS 聖保利
18/08 19:30特雷斯登 VS 海登咸
24/08 00:30奧厄 VS 史特加
24/08 19:00漢諾威 VS 格雷特霍夫
25/08 19:30卡爾斯魯厄 VS 漢堡

17/08 00:30漢堡 VS 波琴
東網直播

17/08 19:00史特加 VS 聖保利

7:0

8:0

聖保利1:0

東京0:1

08月18日日本乙組足球聯賽
下午05:55東京綠茵 對 山形山神 Ch604
ONCC
18/08 19:30特雷斯登 VS 海登咸

Oncc link係咩

Thx bro
買左主第一球

無左12碼

恭喜

靚罰球

今晚有冇？

08月23日日本職業足球聯賽
晚上06:15鳥棲砂岩 對 神戶勝利船 Ch662

08月24日日本職業足球聯賽
早上11:55札幌岡薩多 對 FC東京 Ch604

08月24日日本職業足球聯賽
下午04:45名古屋鯨魚 對 橫濱水手 Ch662

08月24日日本職業足球聯賽
下午05:55仙台維加泰 對 湘南比馬 Ch604

oncc
24/08 00:30奧厄 VS 史特加
24/08 19:00漢諾威 VS 格雷特霍夫
25/08 19:30卡爾斯魯厄 VS 漢堡

push

黑畫面

24/08 00:30奧厄 VS 史特加

08月24日日本職業足球聯賽
早上11:55札幌岡薩多 對 FC東京 Ch604

31/8
viutv ch99
9:30
英格蘭超級聯賽
第33集 - 曼城 對 白禮頓

曼城咁都負皮

08月25日日本乙組足球聯賽
下午05:55岡山綠雉 對 町田澤維亞 Ch604
oncc
25/08 19:30卡爾斯魯厄 VS 漢堡

G chi

岡山嗰場真係播嚟for賭仔

唔知有無喜般

英超迷注意！ViuTV免費播英超精選賽事⚽曼城 VS 白禮頓⚽】
ViuTV繼續為球迷爭取福利！嚟緊每個月，我哋都會直播一場英超精選賽事！下星期六8月31號，將會為大家直播曼城 VS 白禮頓嘅大戰！
當日晚上9:30會有賽前派對，同大家玩遊戲熱定身！到咗晚上10:00就會正式開波！一齊睇吓曼城點樣出招迎戰白禮頓！

西維爾係咪冇得再出現

今個月肯定無

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

31/8 viutv ch99 21:30
英格蘭超級聯賽
曼城 對 白禮頓

08月31日日本職業足球聯賽
下午05:45磐田山葉 對 廣島三箭 Ch662

08月31日日本職業足球聯賽
下午05:55神戶勝利船 對 札幌岡薩多 Ch604

09月01日日本職業足球聯賽
下午04:45大阪櫻花 對 川崎前鋒 Ch662

09月04日日本聯賽盃
下午05:55川崎前鋒 對 名古屋鯨魚 Ch604

oncc
30/08 20:00傑志 VS 愉園
31/08 00:30辛特侯遜 VS 達斯泰特
31/08 14:30和富大埔 VS 富力R&F
31/08 19:00比勒費爾德 VS 格雷特霍夫
01/09 19:30漢堡 VS 漢諾威

08月31日日本職業足球聯賽
下午05:45磐田山葉 對 廣島三箭 Ch662

08月31日日本職業足球聯賽
下午05:55神戶勝利船 對 札幌岡薩多 Ch604

31/08 19:00比勒費爾德 VS 格雷特霍夫

龍門一碼派膠0:1

viutv 2130 mc

keyman出返嚟講波

keyman ok wo

1:0 d17

3:0 mc

4;0 mc

09月01日日本職業足球聯賽
下午04:45大阪櫻花 對 川崎前鋒 Ch662

09月04日日本聯賽盃
下午05:55川崎前鋒 對 名古屋鯨魚 Ch604

09月04日日本聯賽盃
晚上06:25浦和紅鑽 對 鹿島鹿角 Ch662

oncc
01/09 19:30漢堡 VS 漢諾威

1：0漢堡

09月04日日本聯賽盃
下午05:55川崎前鋒 對 名古屋鯨魚 Ch604

09月04日日本聯賽盃
晚上06:25浦和紅鑽 對 鹿島鹿角 Ch662

7/9/19 ch77
晚上 11:55 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 英格蘭 對 保加利亞 [直播]
深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 塞爾維亞 對 葡萄牙 [直播]
8/9/19
深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 瑞典 對 挪威 [直播]

oncc
14/09 00:30卡爾斯魯厄 VS 辛特侯遜
14/09 17:30傑志 VS 佳聯元朗
14/09 19:00雷根斯堡 VS 史特加
15/09 14:30理文 VS 冠忠南區
15/09 14:30標準流浪 VS 愉園

瑞典對挪威

有無人知如果係想睇游水 田徑 羽毛球 體操之類既體育比賽 應該買邊啲台？或者有無咩台介紹？
感激

696 2:0

3:0 696

09月07日日本乙組足球聯賽
下午05:55柏雷素爾 對 山形山神 Ch604

09月08日日本聯賽盃
下午05:25鹿島鹿角 對 浦和紅鑽 Ch662

7/9/19 ch77
晚上 11:55 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 英格蘭 對 保加利亞 [直播]
深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 塞爾維亞 對 葡萄牙 [直播]
8/9/19
深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 瑞典 對 挪威 [直播]

oncc
14/09 00:30卡爾斯魯厄 VS 辛特侯遜
14/09 17:30傑志 VS 佳聯元朗
14/09 19:00雷根斯堡 VS 史特加
15/09 14:30理文 VS 冠忠南區
15/09 14:30標準流浪 VS 愉園

【歐洲國家盃外圍賽】
衛星直播
9月7日 晚上11:55 英格蘭 vs 保加利亞
9月7日 深夜 2:30 塞爾維亞 vs 葡萄牙 (即9月8日 凌晨2:30)
9月8日 深夜 2:30 瑞典 vs 挪威 (即9月9日 凌晨2:30)

今個禮拜 無德甲、無意甲 ，但唔緊要，我哋準備咗3場歐洲國家盃外圍賽俾各位欣賞！
英格蘭係唔少球迷心儀嘅球隊，今次三獅軍團就有幾個新面孔，來自阿士東維拉嘅明斯，來自李斯特城嘅占士麥迪臣同效力車路士嘅後生仔曼治。三位新人當中，大家不妨多留意曼治，曼治今季被林伯特重用，出戰4場聯賽已經斬獲兩個入波，睇嚟英格蘭又有新星彈起喇！

另外，兩場衛星直播賽事就有塞爾維亞對葡萄牙同瑞典對挪威，各位球迷要注意喇！

#香港開電視 #HKOpenTV #歐洲國家盃 #歐國盃

講到好似平時77有播德甲意甲咁

有冇今晚美國對希臘link

0:2 半場

1:3

1:4

求link

2:4

3:4

伊朗對香港有無台播？

now有 如果本身冇now 可以比18買nowe港隊通行證

播了77

england 1:0

12碼2:0

4/:0

葡萄牙1:0

09月08日日本聯賽盃
下午05:25鹿島鹿角 對 浦和紅鑽 Ch662

8/9/19 77台
深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 瑞典 對 挪威 [直播]

1:1 696

有冇人會上youtube 睇西乙live

有買都應該唔會睇

咁又唔會買先睇

77台直播瑞典中

意粉有冇台播

抓飯

1:0挪威

09月13日日本職業足球聯賽
晚上06:15浦和紅鑽 對 大阪櫻花 Ch662

09月14日日本職業足球聯賽
中午12:55札幌岡薩多 對 仙台維加泰 Ch604

09月14日日本職業足球聯賽
下午05:45鹿島鹿角 對 FC東京 Ch662

oncc
14/09 00:30卡爾斯魯厄 VS 辛特侯遜
14/09 17:30傑志 VS 佳聯元朗
14/09 19:00雷根斯堡 VS 史特加
15/09 14:30標準流浪 VS 愉園
15/09 14:30理文 VS 冠忠南區
15/09 19:30達斯泰特 VS 紐倫堡

卡斯爾1:0

viu今年唔知有無免費西甲

西維爾台應該有

下午05:45鹿島鹿角 對 FC東京 Ch662

oncc

14/09 19:00雷根斯堡 VS 史特加

21/9 viutv 21：30 愛華頓對錫菲聯

今季唔迷狼嘅

15/09 14:30標準流浪 VS 愉園
15/09 14:30理文 VS 冠忠南區
15/09 19:30達斯泰特 VS 紐倫堡
ontv

南區1:0

歐聯有冇免費台直播？

通常臨開波前半個鐘先知

應該冇 , 好似話版權問題

【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽愛華頓 VS 錫菲聯⚽】
下星期六晚有英超睇！
晚上9:30繼續有賽前派對，跟住 10:00 正式開波！
睇吓拖肥糖出咩招迎戰錫菲聯大軍！
直播賽事詳情：
日期：9月21日（星期六）
時間：晚上10:00
賽事：愛華頓 VS 錫菲聯
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
嚟緊每個月，我哋都會為大家直播一場英超精選賽事！想知嚟緊仲有咩賽事？就要密切留意ViuTV FB！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #愛華頓 #錫菲聯【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽愛華頓 VS 錫菲聯⚽】
下星期六晚有英超睇！
晚上9:30繼續有賽前派對，跟住 10:00 正式開波！
睇吓拖肥糖出咩招迎戰錫菲聯大軍！
直播賽事詳情：
日期：9月21日（星期六）
時間：晚上10:00
賽事：愛華頓 VS 錫菲聯
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
嚟緊每個月，我哋都會為大家直播一場英超精選賽事！想知嚟緊仲有咩賽事？就要密切留意ViuTV FB！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #愛華頓 #錫菲聯

Tvb直播荷甲

星期日燕豪芬對阿積士

個版權係bein，now同cable都冇權係免費台播

十幾年前無線都成日播荷甲

幾多年無播

荷甲撚有人睇

算大戰。有得賭實有人睇

星期六 24 英超 22:00 愛華頓 ： 錫菲聯 viutv ch99
星期日 38 荷甲 22:45 燕豪芬 ： 阿積士 tvb ch85

oncc
21/09 00:30基爾 VS 漢諾威
21/09 19:00史特加 VS 格雷特霍夫
22/09 17:30和富大埔 vs 傑志
22/09 19:30漢堡 VS奧厄
28/09 00:30比勒費爾德 VS 史特加

09月22日日本乙組足球聯賽
下午02:55柏雷素爾 對 愛媛FC Ch604

09月22日日本乙組足球聯賽
下午05:55大宮松鼠 對 東京綠茵 Ch604

21/09 00:30基爾 VS 漢諾威

PUSH

史特加1：0

viu 播緊愛華頓

屌呀，有線無拜仁 on9？

28/9 19:00 viutv
西班牙甲組足球聯賽
第62集 - 畢爾包 對 華倫西亞

賽前好on9

Not bad

想睇久保對無女

kean嗰球吹乜

黑哨

做乜鬼靜左1分鐘

0:1 var

og

星期日 38 荷甲 22:45 燕豪芬 ： 阿積士 tvb ch85

oncc

22/09 19:30漢堡 VS奧厄
28/09 00:30比勒費爾德 VS 史特加

09月22日日本乙組足球聯賽
下午05:55大宮松鼠 對 東京綠茵 Ch604

漢堡1：0

2：0

85 直播荷假

鐘仔講波

ajax 1:0

今晚630免費播西甲

咩台 ？

唔係今日

係有

畢爾包台

竟然真係有

630早兩季播過下歐霸 , 後來又唔播

希望西甲可以keep住

播了英文

係咪本身都冇中文講波

電視先有
分級正常

ht 0:0

角度唔係太刁鑽照入

韓國仔快過久保西甲入波

李康仁堅勁
麥斯高美斯都勁

09月28日日本職業足球聯賽
中午12:45大阪櫻花 對 大阪飛腳 Ch662

09月28日日本職業足球聯賽
下午01:55鹿島鹿角 對 札幌岡薩多 Ch604

28/9 19:00 viutv ch99
西班牙甲組足球聯賽
畢爾包 對 華倫西亞

09月28日日本職業足球聯賽
下午03:45川崎前鋒 對 神戶勝利船 Ch662

09月29日日本乙組足球聯賽
中午12:55山形山神 對 甲府風林 Ch662

oncc
28/09 00:30比勒費爾德 VS 史特加
28/09 19:00雷根斯堡 VS 漢堡
29/09 14:30冠忠南區 vs 佳聯元朗
29/09 19:30聖保利 VS 辛特侯遜
04/10 20:00冠忠南區 vs 傑志
05/10 00:30史特加 VS 韋恩

大阪derby

1:0櫻花

696 0:1

28/9 19:00 viutv ch99
西班牙甲組足球聯賽
畢爾包 對 華倫西亞

1:0華西

漢堡2:1

9月29日日本乙組足球聯賽
中午12:55山形山神 對 甲府風林 Ch662

oncc

29/09 14:30冠忠南區 vs 佳聯元朗
29/09 19:30聖保利 VS 辛特侯遜

04/10 20:00冠忠南區 vs 傑志
05/10 00:30史特加 VS 韋恩

now 630 下星期歐聯
兩場都0300

2/10 加拉塔沙雷對psg
3/10 華倫西亞對ajax

見佢黎緊每個比賽日都有一場3點/4點係-30

630

Now走法律罅

播兩打六少人嘈

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

今晚播巴黎 推

02:55歐洲聯賽冠軍盃 -華倫西亞 對 阿積士[直播]

華西炒12碼 打飛機

10月04日日本職業足球聯賽
下午05:45大阪飛腳 對 札幌岡薩多 Ch662

10月05日日本職業足球聯賽
下午02:55廣島三箭 對 神戶勝利船 Ch604

10月05日日本乙組足球聯賽
下午04:55長崎成功丸 對 町田澤維亞 Ch604

10月06日日本職業足球聯賽
下午01:45大阪櫻花 對 鹿島鹿角 Ch662
oncc
05/10 00:30史特加 VS 韋恩
05/10 14:30香港飛馬 vs 富力R&F
05/10 19:00漢堡 VS 格雷特霍夫
06/10 19:30海登咸 VS 波琴
19/10 00:30奧厄 VS 紐倫堡

12碼炒

5：0

0:1韋恩

10月05日日本職業足球聯賽
下午02:55廣島三箭 對 神戶勝利船 Ch604

10月05日日本乙組足球聯賽
下午04:55長崎成功丸 對 町田澤維亞 Ch604

10月06日日本職業足球聯賽
下午01:45大阪櫻花 對 鹿島鹿角 Ch662

1:0 3箭

9/10 ch77 深夜 02:30 國際足球友誼賽 - 德國 對 阿根廷

3:1

4:2

5:2

6:2

壞左睇唔到

oncc 06/10 19:30海登咸 VS 波琴

9/10 ch77 深夜 02:30 國際足球友誼賽 - 德國 對 阿根廷

波琴1:0

77台
9/10 深夜 02:30 國際足球友誼賽 - 德國 對 阿根廷
12/10晚上 11:55 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 丹麥 對 瑞士 [直播]
13/10深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 威爾斯 對 克羅地亞 [直播]

10月09日日本聯賽盃
下午05:55大阪飛腳 對 札幌岡薩多 Ch661
10月09日日本聯賽盃
下午05:55川崎前鋒 對 鹿島鹿角 Ch662

696 1：0

1;1

大板1：0

77台
9/10 深夜 02:30 國際足球友誼賽 - 德國 對 阿根廷

77台
12/10晚上 11:55 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 丹麥 對 瑞士 [直播]
13/10深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 威爾斯 對 克羅地亞 [直播]
14/10深夜 02:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 法國 對 土耳其 [直播]

10月13日日本聯賽盃
早上11:55札幌岡薩多 對 大阪飛腳 Ch661

10月13日日本聯賽盃
下午05:55鹿島鹿角 對 川崎前鋒 Ch604

【歐洲國家盃外圍賽】
衛星直播
10月12日 晚上11:55 丹麥 vs 瑞士
10月13日 深夜 2:30 威爾斯 vs 克羅地亞 (即10月14日 凌晨2:30)
10月14日 深夜 2:30 法國 vs 土耳其 (即10月15日 凌晨2:30)

今個星期嚟到國際賽期，香港開電視將會一連三日衛星直播三場賽事！

丹麥對瑞士嘅賽事不乏世界級球星，就丹麥國家隊就有李斯特城門將舒米高、熱刺中場艾歷臣、車路士中堅基斯甸臣同萊比錫嘅保臣，而瑞士國家隊就有阿仙奴中場球員沙加同有瑞士美斯之稱嘅沙基利，為爭取出線，一眾球星必定落足力誓取歐國盃入場券。

#香港開電視 #HKOpenTV #歐洲國家盃 #歐洲國家盃外圍賽

19/10 21:30 viutv ch99 英格蘭超級聯賽 李斯特城 對 般尼

77台直播 了

1:0 保臣

舒米高

艾歷臣靚傳

成場無腳好波一腳就掂

北海道1：0

正喎

ch77
10月13日 深夜 2:30 威爾斯 vs 克羅地亞 (即10月14日 凌晨2:30)
10月14日 深夜 2:30 法國 vs 土耳其 (即10月15日 凌晨2:30)

播了克威戰

1:0克羅

差些2:0

James傷埋就

曼聯唔知點算

林生都睇波

有睇咩佢 你點知

藍絲人氣王咁出名

1:1 巴爾

又傷

ch77
10月14日 深夜 2:30 法國 vs 土耳其 (即10月15日 凌晨2:30)

直播法國了

要贏先有首名

法國差些入

傑斯文好唔慣

屌打仲未入

首名出線係咪會有利決賽周個種子分檔抽簽會好啲？唔係既話其實兩隊都出左線九成 後面唔會追到

1:0 基奧特

轉貼【網上直播提示】
U21歐洲國家盃外圍賽：波斯尼亞 vs 德國
開賽時間：香港時間10月16日（今晚）00:00

DFB官方YouTube頻道已開放直播連結。

德國u21 1：0

【ViuTV免費播英超精選賽事⚽李斯特城 VS 般尼⚽】
下星期六晚有英超睇！
晚上9:30有賽前派對，跟住 10:00 正式開波！
今次遇著狐狸大軍，般尼會有咩特別戰術呢？
直播賽事詳情：
日期：10月19日（星期六）
時間：晚上10:00
賽事：李斯特城 VS 般尼
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
嚟緊每個月，我哋都會為大家直播一場英超精選賽事！想知嚟緊仲有咩賽事？就要密切留意ViuTV FB！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #李斯特城 #般尼

viutv
19/10 21:30 英格蘭超級聯賽 李斯特城 對 般尼

oncc
19/10 00:30奧厄 VS 紐倫堡
19/10 19:00聖保利 VS 達斯泰特
20/10 14:30愉園 vs 香港飛馬
20/10 19:30史特加 VS 基爾
23/10 20:00傑志 vs 理文
26/10 00:30基爾 VS 波琴

10月18日日本職業足球聯賽
下午05:45札幌岡薩多 對 大阪櫻花 Ch662

10月19日日本職業足球聯賽
早上11:45神戶勝利船 對 FC東京 Ch662

10月20日日本乙組足球聯賽
下午01:55千葉市原 對 柏雷素爾 Ch662

10月18日日本職業足球聯賽
下午05:45札幌岡薩多 對 大阪櫻花 Ch662

容許我同大家講一個好消息 — 停左超過一年時間之後，德國盃終於有香港嘅電視台直播喇！！！

冇錯！！！「有線電視」及「香港開電視」將於十月下旬開始直播德國盃，敬請留意！！！

記憶中，我只係入行初期講過一兩場德國盃，冇記錯應該包括03年決賽拜仁對凱沙羅頓，眨下眼，已經十幾年！！！

雖然德國盃 Round 數唔多，全部單場過，黎緊嘅第二圈，其實已經係32強。換句話說，邊隊只要贏多五場已經可以攞到冠軍，不過絕對係一件開心事黎！！！

DFB Pokal 19/20 live @ i-Cable + HK Open TV

有線播

都估到下 之前播德國隊friendly

oncc
19/10 00:30奧厄 VS 紐倫堡

1：0紐倫堡

3：2

3：3

4：3 絕殺12碼炒

下星期630 兩場歐聯播祖同埋國米

10月19日日本職業足球聯賽
早上11:45神戶勝利船 對 FC東京 Ch662

10月20日日本乙組足球聯賽
下午01:55千葉市原 對 柏雷素爾 Ch662

我有mytvgold可以睇邊場就邊場

23/10 02:55 祖雲達斯 對 莫斯科火車頭 （633及630台）

24/10 02:55 國際米蘭 對 多蒙特 （633及630台）

達斯1:0

99台開波。keyman

維猜一週年

李城班主一周年忌日

般尼1：0

? 主持人發緊夢？

按打輸

華迪 廢

1：1華迪

左腳同埋窄位

半場完1：1

2:1 李城

var

屌個球證黑撚到

點都計入啦

no goal

黑撚到

viu播親都出事

完

oncc

20/10 14:30愉園 vs 香港飛馬
20/10 19:30史特加 VS 基爾

10月20日日本乙組足球聯賽
下午01:55千葉市原 對 柏雷素爾 Ch662

柏雷2：0

愉園1：0

直播史特加對基爾

基爾1:0

26/10 10:30 viutv ch99
爵士對湖人

今晚狙

星期日23:30阿積士vs飛燕諾

【Tag埋朋友一齊睇】
今個星期又可以約埋朋友出嚟，
一齊搵個地方睇西甲，
邊食宵夜邊睇波😎🍻
今場有西維爾 VS 基達菲，邊隊係你心水？
#西班牙甲組足球聯賽 #西甲 #西維爾 #基達菲
－－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

27/10 01：25 viutv ch99西維爾台復活了。

28/10先岩

有無聽日NBA直播介紹

咩台？

85

今晚630播國米

mytvsuper gold播緊車路士

77台

奇妙大方過tvb

鍾仔最愛既德國盃

比tbb播多一場

今個星期三個台都有得播 非常少有

劉信文講好過佢

多兩場

三場先岩

之前tbb都係每輪播兩場

多仔果場幾吸引

10月26日日本聯賽盃
中午12:00札幌岡薩多 對 川崎前鋒 Ch662

10月27日日本乙組足球聯賽
中午12:55新潟天鵝 對 京都不死島 Ch662

26/10 00:30基爾 VS 波琴
26/10 19:00漢堡 VS 史特加
27/10 19:30海登咸 VS 聖保利

viutv
26/10 10：30爵士對湖人
28/10 01：25西維爾對基達菲

85台
27/10 23：30荷甲 阿積士對飛燕洛

77台
27/10 03：55 巴西對加拿大
30/10 德國杯 02：55 波琴對拜仁
31/10 德國杯
01：25 禾堡對萊比錫
03：40多蒙特對慕遜加柏

睇左咁多年波都未見過

未見過咩？

我覺得呢下好恐怖...

有冇人可以search條球例出黎

662台有免費live咩

apps 網上

咁既球例個球證都記得真係痴線
未試過咁樣判十二碼

【星期一(10月28日)早上8:20 ViuTVsix直播《NFL美式足球賽 19/20》!】
美式足球賽充滿熱血、汗水、激情！
一齊睇直播！令你好似置身現場一樣！
同專業級隊伍同努力同奮鬥，爭取最後勝利！🏈
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

4;1漢堡

最後又係升唔返上去

終於普及推廣美足

世界上最似戰爭ge運動

播肯薩斯酋長 對 綠灣包裝工

同列斯一9樣

6：2 oncc爆波膽

10月27日日本乙組足球聯賽
中午12:55新潟天鵝 對 京都不死島 Ch662

oncc
27/10 19:30海登咸 VS 聖保利

viutv
26/10 10：30爵士對湖人
28/10 01：25西維爾對基達菲

85台
27/10 23：30荷甲 阿積士對飛燕洛

77台
27/10 03：55 巴西對加拿大
30/10 德國杯 02：55 波琴對拜仁
31/10 德國杯
01：25 禾堡對萊比錫
03：40多蒙特對慕遜加柏

viutv
2/11 20：00 愛斯賓奴對華倫西亞
3/11 10：00 76人對拓荒者

西甲播得咁密

補返8月je 有得睇無女對泡

睇viu個西甲走勢
西維爾對愛斯賓奴都播緊
btw佢地對左未

8月對左

海登咸1:0

鍾仔同文迪講荷甲

開電視睇Ajax了

99西甲

小豆1：0

2：0西維爾

原來76台都放左場德國盃播

咁就比無線以前播德盃多兩場了

正wo

30/10
德國盃 01:30 漢堡對史特加 76台
德國杯 02：55 波琴對拜仁 77台
31/10 德國杯 77台
01：25 禾堡對萊比錫
03：40多蒙特對慕遜加柏

viutv
2/11 20：00 愛斯賓奴對華倫西亞
3/11 10：00 76人對拓荒者

oncc
02/11 01:30漢諾威 VS 辛特侯遜
02/11 17:30香港飛馬 vs 冠忠南區
02/11 20:00奧厄 VS 海登咸
03/11 14:30愉園 vs 東方龍獅
03/11 20:30史特加 VS 特雷斯登

今朝nfl冇人留意

Ch662
1/11 19:30 中國足協盃決賽首回合
山東魯能泰山 對 上海綠地申花

睇完昨晚 唔洗訓咩

金仔fans果然留意
免費播鄰國波

馬會無開盤

開得大陸假波就開香港波土超先啦

好耐以前亞視會播中超

【德國盃】衛星直播
10月29日 深夜2:55 波琴 vs 拜仁慕尼黑 (即10月30日 凌晨2:55)
今晚德國盃賽事戲碼由德乙嘅波琴對德甲班霸拜仁慕尼黑。睇返波琴上場嘅賽事，1:2不敵基爾 ，輸咗俾基爾後，波琴排係德乙尾三，相反拜仁係德甲排緊第二位，隊中神鋒利雲度夫斯基喺德甲開季至今連續9場賽事都有入球！今晚利雲對住防守力弱嘅波琴，再有入球進帳應該無乜難度喇！
#香港開電視 #HKOpenTV #德國盃

76台播頭場

76台直播漢堡對史特加 德國杯

1：0史特加

秒輸12碼on9

快撚到 轉過黎已經入左

撚9賭仔 上場先炒9人

1：1又十二碼

拜仁0：1

史特加2：1

1：1拜仁

梅拿2：1

77台直播德國杯

1:0 rb

rb 3:0

6：0

3:45 77台播多對慕

多0：1

多反cup晉級

又一場球證主導比賽

睇到0：1訓左

11月02日日本職業足球聯賽
早上11:55神戶勝利船 對 仙台維加泰 Ch604

11月02日日本職業足球聯賽
下午02:00大分三神 對 FC東京 Ch604

11月04日日本乙組足球聯賽
中午12:55京都不死島 對 甲府風林 Ch604

viutv
2/11 20：00 愛斯賓奴對華倫西亞
3/11 10：00 76人對拓荒者
630
6/11 03:55歐洲聯賽冠軍盃 -多蒙特 對 國際米蘭[直播]
oncc
02/11 01:30漢諾威 VS 辛特侯遜
02/11 20:00奧厄 VS 海登咸
03/11 14:30愉園 vs 東方龍獅
03/11 20:30史特加 VS 特雷斯登
04/11 19:30香港飛馬 vs 冠忠南區

神户1：0

96 做緊golf hsbc champions 2019

630
7/11
歐洲聯賽冠軍盃 -利華古遜 對 馬德里體育會[直播]

03：55。

無女正選對華西 99台直播

1:0愛斯

鳩猴忠唉呀

Keyman喎
講番波？

1:2 cup

3/11 10：00 76人對拓荒者

76絕殺

呢場好睇

以為會係最多追和打加時
估唔到佢地咁夠pop 三分

-6不敗

東方1：0

愉園1：2

96台播nfl

播左

Brady

正

屌 而家先睇到

今晚630多對國米

9/11 11:30 viutv
NBA 常規賽
第3集 - 邁阿密熱火 對 洛杉磯湖人

oncc
09/11 01:30特雷斯登 VS 韋恩
09/11 20:00基爾 VS 漢堡
10/11 20:30紐倫堡 VS 比勒費爾德

11月09日日本職業足球聯賽
中午12:45鹿島鹿角 對 川崎前鋒 Ch662

11月09日日本職業足球聯賽
中午12:55橫濱水手 對 札幌岡薩多 Ch661

11月10日日本乙組足球聯賽
中午12:55山形山神 對 長崎成功丸 Ch662

有sports 2 world睇nba

正wo 廣東話？

屌 var 又玩野 炸

炸完對家入埋

我次次都係播完先收到通知
心諗

99播緊熱對湖

一點兩日假

以為你一點起有兩日假放

前鋒1：0

77台
14/11 03：25 世少杯準決賽直播
15/11 06：55 世少杯準決賽直播
16/11 03：30 波斯尼亞對意大利

基爾1：0

笑聲笑聲 滿載溫馨

有無迪斯高

漢堡絕殺1：1

有啦 歐國外圍賽

11/9 (六) 11:00pm FA CUP 梅克登聯 VS 諾富咸聯 (英語旁述)

sportsworld

ch77
16/11 午夜 00:45 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 俄羅斯 對 比利時 [直播]

長奇2：1

11/10 (日) 8:00pm FA CUP 多佛 VS 修安聯 (旁述: 蔡育瑜)

英議聯vs英甲

咩台

體通天下, free live

無裝

no need install

紐倫0：1

0-3

0：3

縮腳

1：5

今朝又會播

三罷岩睇啦

17/11 8:00 viutv
NBA 常規賽 密爾沃基公鹿 對 印第安納溜馬
77台
深夜 05:55 FIFA 世少盃 - 決賽 [直播]

屌 又miss左

77 外圍賽仲有西班牙對羅馬尼亞嗰場

逢星期一都有nfl直播

佢永遠都係朝頭早先彈通知
起身果陣已經做完

無一場睇到

唉

最好以後都有
推廣nfl

77播緊法國對巴西

ch77
15/11深夜 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 波斯尼亞 對 意大利 [直播]
16/11午夜 00:45 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 俄羅斯 對 比利時 [直播]
17/11深夜 05:55 FIFA 世少盃 - 決賽 [直播]
18/11深夜 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 西班牙 對 羅馬尼亞 [直播]
ch99
17/11 8:00
NBA 常規賽- 密爾沃基公鹿 對 印第安納溜馬

3；2巴西反勝

今晚播波斯對意粉

聽日cctvb有澳門賽車同羽毛球

2個禮拜後播suns

睇doncic
上年邊會播呢d

00：45 77台播比利時

1：0比利時

愛助攻

呢場例行公事 真係多謝晒
雖然幾好睇

查查我愛你呀